[
    {"tokens": ["李","华","去","北","京","工","作"], "ner_tags": ["B-PER","I-PER","O","B-LOC","I-LOC","O","O"]},
    {"tokens": ["张","三","就","职","于","中","石","油"], "ner_tags": ["B-PER","I-PER","O","O","O","B-ORG","I-ORG","I-ORG"]},
    {"tokens": ["上","海","是","东","部","重","要","城","市"], "ner_tags": ["B-LOC","I-LOC","O","O","O","O","O","O","O"]},
    {"tokens": ["王","伟","在","广","东","参","加","会","议"], "ner_tags": ["B-PER","I-PER","O","B-LOC","I-LOC","O","O","O","O"]},
    {"tokens": ["中","科","院","发","布","新","研","究","成","果"], "ner_tags": ["B-ORG","I-ORG","O","O","O","O","O","O","O","O"]}
]
